[A/I]Fate Grand/Order 🇯🇵#396

咩撚野呀

送個post比你

笑

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

去睇maya既現充就靜啦

咪臭閪

我愛樓主

咁鐘意貼你老婆祼照出黎示眾既

清 我有興趣跟

係街中左伏

好rich
仲要屋企有位擺

4mk先會怕

ok 聽晚開團

留名

係咪都係十幾劈 等身大亞加力膠立牌
唔識日文

斬

出年2月先有點課金

【討論】新章節Cosmos in the Lostbelt 個人綜合談3/2更新

【新章節Epic of Remnant 】主題：夏洛克體驗劇情、泳裝尼祿雜談

有冇睇過呢2篇文 講到好精彩

掛布only

Okok 跟

rich
係咪要晒fate 3款

See see how much先
貴就唔買icon

一萬yen 一張
3 pack ja

懂人心

你夜晚開團 我填名👌🏻👌🏻

聽晚先
今晚係公司點數

今日一場6萬分
咁實打得到200萬分了

家下只係爭廿零萬

做乜鬼野

尊尼又同緊邊條囡打歷恐寶寶

d字體睇到我眼痛

都話左佢4MK黎

屌我個毒撚it9 fd黎

迫害毒撚既下場

好多依個po既人持棒神父

之前看pv我還在猶豫pako？是pako嗎？
全身人設出來…啊…是pako啊…
看tl上有人說義麵的pv背景有改動
虛擬風格藍色印度風宮殿上面有立方體在旋轉然後很多蓮花飄下來的樣子
既然有改不知道會不會再上傳

FROM K島

LB7果個就高橋
LB5就武內
LB4就pako

有無人睇得出其他4個邊個畫

係咪聽日有生放送？

有邊幾個係expo

Block A/B?C ？

原來C尼祿又有講過斬擊皇帝 無聽過語音依加先知

Pako實要抽

當我冇講過

我家尼祿真利害

如果真係獸 真係諗唔到佢應該係邊度公佈
都係FGO?

點解可以一粒石都冇出過

唔想跌比4mk

停止迫害

係獸都可以4仔淫獸形式出既ja

終於100萬

好撚曬呀 幾時執笠

慢慢刷

我係皇女master

我係你master

😘

得100萬就應該要爆果刷喇

淨底4日呆毛關如果谷到+210%既話會有71萬分

新post lm

60萬 番工先刷

得90拎萬表示
個EVENT好悶好撚痛苦

今晚又有PV睇 係咪到雷神+熊仔本體

換晒料打到100萬就算了，好悶

me2，依家先80萬

得60萬
真係好悶

今次活動係咪計你完全冇料裝設計出黎

lm

JK狐 prprprprpr

近排先補番睇路人女主
惠

睇一套已經知道邊個贏硬嘅愛情動畫有乜意思

竟然金狗都唔打算攞

高木同學我都睇得好開心

狗糧系列邊有對手
btw高木

170萬 我就來見到盡頭啦

兩個都

出月姬先定強化棉被先

出村正先

block b

正到

@阿綺

頭先我B J46

係有時音樂太大聲，遮住真綾把聲

我B F09

音樂都還好
香港場算係咁，起碼無拆無爆音
係d死人燈光
唔知係我個位黑仔定點
d射燈直射入眼
每當佢一照過黎我就變左盲佬

I know that feel

BTW 最尾首hello hello未出街嘅
有無聽到係邊套嘅Ending？

我都聽唔出

淨係聽到amanji之類嘅音

my waifus

真綾個live真係好正

中段唱翼神世音op開始開始高潮，接住fgo2首主題曲

由色彩開始串燒8定9首無停過

身上得50蚊cash冇錢買野
返屋企開返隻bluray聽

得個柒頭嗌雞貞冇人嗌式

真係估唔到幫坂本真綾配音條友竟然係唱翼神op個人

hemisphere同逆光full，之後色彩開始串燒

果首Hello Hello係藍海少女2期ED

btw
我覺得就RahXephon既歌黎講
Tune the rainbow好聽過hemisphere

扎比子

睇童謠睇到喊左

感動到仆街 幫坂本真綾配音果條友唱歌好高質 想見佢一面

5pack 0 5星

再課

不鳥，賤種臭g

炒面麵包

沙比子笑面

又鞭

就岀糧 課到中

又秒左

狂李書文應該唔會勁過石像版紅A

搞掂埋6層 ？

55

master打鬥仲長過servant

寶具秒>普攻秒

台灣場係Tune the rainbow

我就唔信紅A會被開寶具尼祿一刀秒啦

屌 又一集 到底放唔放C狐BB出黎架

Cm

無架喇

好過我紅A做炮灰啦下話

cm邊2個

嘩屌

Caster csor?????twitter

CSOR?

c csor

又多個衛星落地

軍裝弓大叔+C老太...

傳說中既術csor

術CSOR 除左恭喜都唔知講咩好 睇黎又有新一浪愁雲慘霧

咸川又可以收錢了

個期又唔知要睇幾多海豹

綠sup

1/2星預定

csor

等睇其實係老大婆個女定妹

日野

又出bba來呃錢

天動說會反cup

老女人

老^%#^$*T*(%&*^*(%^%*&Y*(^(*&^)&)&(*)^*^

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

唔係得兩集咩

歷史

你咁講，女帝未又係老女人

荷包molamola

隻弓，法國軍裝feel
應該同夏綠蒂一齊出

今個星期又係自己友，即係下星期狂殺係敵役

點會

艾菲

以為c csor唔會出
做一個hour 鹽衞兵

術csor

oh my god

出艾菲定C師匠

諗下好
有得出點會唔出嚟呃你錢

要籌定錢

睇個look好似後生左
係咪lily黎

希望係4星

綠SUP

Btw皇女唔係C了

醒未?

課了課了 支持大家寶5

有可能唔係csor
唔記得邊到講過csor有姊妹ge

個個無限錢

點估到呢d遠古衛星係二章出

貼吧一遍紫色

見到csor佢地不嬲都開黃金律

個動畫有啲求期

唔理喇
抽左先算

決定介課

那有錢 你老母

似艾菲，d語重心氣同紫色BBA完全唔同
無左種英氣

個個都係show一兩秒就算

嬲 今次cm係未見過既野 睇黎聽日應該收收埋埋左大把料

不得了 我來啦

抽埋csor先啦

Why?😱

另一另頭幾格畫+爆鏡就算

berserker

屌掛住alln冇睇到
又出老女人呃鳩人D錢床刃才之畔之叨之81巳灼牛叨入店39130931493149-

外星人

課到寶5呀！！！！！！！

問左尊師
女王外來者

聽日入定廿pack先

話唔定係新class呢，可能係比外星人剋ge新class

LILY版無咁串掛

聽日幾點生放

艾菲居多

When Cú Chulainn returns to Ireland he leaves Aífe pregnant.

86.XX
又升撚左牙

寶5確定

一於做Watcher 企係到食花生

話知係邊個,大家覺得好j就會抽

好似3點半

孔梅要失業了

係咁升 點搞

jump了

要開黃金律 冇野可以阻到我

一定係綠魔放

所以之後咪搞到大狗殺左自己個仔
紫色BBA操到佢個仔勁到傻

大家掛住睇老太婆
日野弓無人理

不要問只要抽

男人無人理

又唔係特別大隻靚仔
理黎做乜春

有人話炮兵+法國軍服=拿破崙

呢到應該有幾位基佬會理

睇下佢矮唔矮先

咁大隻

@fgo

大隻都可以矮架
cm得佢一個點知高度

異聞

講個笑話

大帝都咁大隻啦 好出奇咩

大狗好幸福

你夠靚仔同風趣都可以好似佢咁

似係啦

今日見到唔知係咪oldnews

出個時如果有時間就挑戰2-3日絆10

幸運E
不了

咁近代人物正常都貼近返現實少少嘅

亞瑟王變左做女人既世界有咩冇可能

佢真係靚仔

條友點睇都應該係GUNNER

！

摩擦力

咁黑A同billy呢

你幾見過archer用弓

sup feel

可能未必跟到咁貼 但我會盡力十日內絆10

咁癲

師匠出caster class?

係

我會盡力抽返bo1

一般靚仔
好難有人理

女MASTER黎講真係扎比子最正

綠拐

屍屍杉田船長

要課少啲了……

已經塞左2.1了

唔好自己呃自己 要大pack乂pack轟落去

唔係呀嘛 咁突然 仲諗住成個二部得皇女同道滿有興趣 大獲了

戒咩課，皇女你地都忍唔住

條友應該係法國海軍黎架嘩

嚟啦嚟啦

我原本都冇諗咁多 但睇來依家 除左csor 其他都要等復刻先再抽

刷2層千1絆d關可以1分40秒左右一場
理論上可以43個鐘絆10
如果改時區既話有可能做到角色同絆禮入手日期只差一日

可唔可以唔好咁痴線

但係 成8隻 無可能同一時間出晒
目測秋季先有老女人

gun唔到

可唔可以開台表演下
想學野

忍到

無TAMAMO9 OR親友團都唔關我事

有得諗

又大一碎

女秘書啊

有排啦 有種就下章即出 我就唔信啦

想早啲出

19年出到當你贏

又到回收時間
HA貞德果篇野，講過拿破崙係鬍鬚大叔

係六十！

個男人真係有1/2星既feel
堂堂拿破崙唔會咁低星呀

出一隻課一隻

弓兵of弓兵 阿拉什 1星

原來係近藤問總悟借左支火箭炮

今集pop team epic

神父你做咩去秘撈

贏嘅係我呀

艾菲黎咋

唔理當左係先

艾弗就抽
BBA唔抽

ランサーが死んだ，この人でなし

又咪咩都抽

唔好踢爆 現在留一線

C職睇下buff咩先
可能整個全體紅綠buff

保唔到你幾多次架

大膽預測術師匠肯定係綠拐

BBA手邊的咒文

大膽左幾年

原來今次咁夜 下晝3點25分先開始

準備好寶五csor了

係咪up緊架屌
寶五蘭斯都出到...

全體矢避加護(3次)
全體3T神殺
單體3T 50%綠放 50%爆傷 綠咭普攻double攻同hit數

你諗多左了

傳說中既綠sup

咸川又贏
紫色Caster會係2.幾先出

參照第一部，限定pool佢想幾時出就幾時出

睇人抽卡最開心

綠色?

你估你走得甩咩

課啦望

我覺得秘書狐五星機率不大

都8，9成係五星嫁啦

咁有智慧多數5星
我估係殺多

睇來zmc都走唔甩

殺定弓
支反器材步槍點睇都唔係暗殺用

唔係本體寶二算

咁都得

同教主有乜分別

我對你好失望

狐教要步龍娘教後塵

尼祿教先係正義

女帝教都未出聲

咪係

上3刀系垃圾

今晚被尼祿瘋狂掌摑

話要寶五果D我已經mark低曬
到時唔寶五我會狙擊到佢係呢個post消失

ok

阿yip哥你唔擔心啦
大家都真男人嚟
我想教育下呢度D人

有時盡左力寶5唔到都冇計

連財仔都未借,仲話盡左力

打機打到借財仔係咩玩法

收到風你話入定廿劈
同埋十日絆十
支持你做到

十日絆十 真係幾chur
加油

J巴前邊計過
一場一分40秒 要43個鐘
換算十日都係一日刷五個幾六個鐘姐

呢個post啲大哥3日內搞掂

話你知 我抽女帝條數要找到年尾
係男人就要講得出做得到

你跳樓未

岩呀
P.S.仲找緊夏天尼祿條數

我就計過條數
唔計自然回體
1場1分40秒 都要打43個鐘
即係要打一千五百幾場
當你一條體打五場
都要300幾粒石

希望你抽唔哂個廿劈

著著地

未訂LE BD2 添
羅馬係咪之後自動幫你訂埋唔使再問你

石都唔係問題
部電腦會唔會過熱

請你形容下咩係 著撚哂

換過部電腦啦 我個部廢機長開幾日都得啦

食煙牙

跳左跳埋右
係跳落黎
唔係跳樓

到貨同我講 搵我收錢就得

幾好 俾個合格你

再講我就唔客氣

手癢買左citrus 漫畫
聽日執下櫃 順便執位擺膠先

有冇睇到我介紹你睇個幾套

Bookmark左 等返工冇野做睇

ho ball

好想去旅行

大家都寶五我驚本體唔夠打不過我覺得到時真係出我會好似神父咁話寶二最後都係五左

有矛歷恐團

係男人就唔好咁多藉口
一於課爆佢條尾

Mo你地咁多money

咁多籍口，抵你班狐下世都唔出

本身玩呢隻Game都係諗住本體滿寶 齊Tamamo9同親友團就算

應該未有咁快出嘅 儲定錢抽爆佢

搞乜，過一晚就多咗3000FP
明明只係放咗張野餐禮俾黑貞

如果今年出2-3 5星隻狐應該都滿到寶嘅 不過我始終覺得秘書狐4星 除非劇情發展到話佢有獸權能Or其他buff

希望下晝無新料

係咪呢幾日有生放送

娜娜奇出黏土人

今日1525

LE ED 堆圖真係好鬼靚

靠台煮直播

Nobu玩左幾多個鐘

歷恐好好j

三太子：聽講mhw好易玩

我開nico都要vpn先睇到，係咪你會方便d呢

旅行牙清

開live直播
順便幫我暗殺鹽尊師

做乜撚

拿王

如果黎緊LE都係兩集搞掂高文 係咪到天動先打覺者

170差唔多

美服做乜9

頭先係地鐵邊個金啡毛型棍手足玩fgo

肯定唔係我

可能係我

4mk

如果紫色×%%%/%÷÷ c@ster係Aife
咁佢應該憎大狗憎到仆街

放聖晶石入手套

但係csor個妹妹似有戰車 唔似會玩runes

好正

呀妺應該係拉打嘅

GRAND

Fake

呂布同b叔點講野

唔信悟空係grand
龍珠既孫悟空咩

假

吓

悟空一早講左係拉打

我以為有條伸縮棒所以係lancer 添

悟空

梅林拎劍都係caster啦

悟空都Grand 咁迦爾納都grand啦

強國係咁

打飛機打副成地都係米青

入左20packs

洗乜咁快入定

咁快入留唔留到去CSOR

可能第一個出既就係CSOR呢

一陣完生放即刻突襲

我慣左閒時入定先，淘寶賣itunes卡果d店一多人買就漲價或者比人掃晒

早晨 我盡力追啦 不過原來咁chur
要挑戰下自己 希望做得到

咁快入定
3周年話唔定又有新優惠

有石就身痕

20packs點用到去三週年，J巴你玩我咩

我覺得冇咁好人
J巴 同埋我想問打邊關絆最好洗

係 結果都係抽迷x抽到中

個d fq關最多21體1場
1條體打到差唔多7場

睇唔到黑清入咗嚟 快手開咗條魚

比多場時間我哋

所以我唔習慣留石係身

有冇位 好耐冇玩

流石だね

訓醒就寶5左

入定石等皇女

入定幾多都一樣可以忍到手去抽目標

圖鑑黨乜鳩都要抽

10抽送1抽

啱，30石11連

今日啱啱儲到二百石
停左課差唔多兩個月

未試過純刷絆 不過speedrun揀2層過千絆個d黎打應該最快
鮮血神殿係其中一關 不過要開好多技先秒到第2層
我記得6章有關又係2層好多絆 一陣搵下睇下會唔會刷得快d

3yLiBwDfFcFE

我怕我組唔到快刷隊

4月真係會出8隻？

逐章逐章出

用下腦袋

佢無

feel到第2部會有其他職既女帝

肯定有

英雄所見略同

變番術職未

人形の女帝

女帝lily 女帝水著 女帝萬聖 女帝聖誕

水著就有伏筆既 其他呢就....

我地話有就有架啦

抽抽抽，但係第6隻，即係最少都要2.3先會出場，起碼年尾先有得抽

俾曬三招梅林技佢，都救唔到綠卡咖啦

綠卡0.8倍，紅卡1.5倍，綠卡就算爆擊先啱啱追過紅卡唔爆
要救只可以由傷害公式度玩

無話過會順序出喎

3點25分未

紅咭定位係輸出用, 綠咭定位係產星用
咁普攻輸出一定係唔夠紅咭黎架啦, 問題重點係產星個系統太戇鳩

咪就係
綠卡得返打星呢個功能
以前爆擊隊無梅無2030就話要綠卡打星啫
今時今日隻隻都產星仲有咩人要打星
打又無力 回np又唔夠人嚟 打星打到100粒同50粒都無分別
咁綠卡把撚咩
綠卡隊仲離譜 打手都無力
如果話綠卡隊有咩好
最撚多係答你truntrun夠星畀紅卡用

XZ2個背你唔覺得好肉酸咩

過多個零月就夠1000日LOGIN喇

1000日會唔會都係十石了事

好似每50日定100日會派多D野架麻

我估都係20石

無記錯好似係每50定100日派50石

3石都俾多你班月豬

咁先係宣傳

登入就每50日派20好似係 我指係官方派果個

1000日真係唔知獎勵會唔會加碼 不過我棄過驚 有排先到

1000送一粒無名靈基（咸師專密報）

加碼無用 生性整個release1000日pu好過

一粒

工具已經幫你準備好
行動代號華爾基利

一於送9粒啦 我贏

搞大佢啦 每日10-100抽輪盤

抽輝石

抽到100抽果陣up梅芙1001
抽到10抽果陣up梅林凜b

睇完尋晚CM,咁嘅樣就有你份

友抽啊?

FAG正野

係自選五星

五星突破卷，只可以升寶

只可以用係非張角身上

友抽

友抽都好啊, 雖然仲有幾百萬友情係到, 不過仲未有小安啊

依樣野等以後金膠就可以ff下既 咸川撚狗法

4隻都正

我都想拎黎突泳裝tamamo😞唔想再抽張垃圾禮裝同堆寶5既4星

金膠真係要多d用途 認真

泛信仰教徒該如何自處

1000日自選4星

我唔信咁有良心
一定係自選輝石

嘩

我估係放4星落友抽
機率同中Avenger一樣

我估開個池，
放曬D舊活動4星入去，2石一抽，連禮裝都係4星

去教會搵神父

喊到好似小刑咁

咸狗點會咁好死

轉左ios 開左3個日本apple id去download野都都鎖定哂
有冇巴打識搞

升左IOS 11?

係 一買返黎就已經係11.2.6版\=

終於打完200萬

我100萬都未夠

直接NICO睇

仲有幾日

唔想爆果 依家先得80萬左右

我只係用左佢今次送果D果 而家18x萬

睇寶可夢
搵人打定份report 放我枱頭

就開波

無聲

生放都要維護

信長

每人送10石黎先啦

幾高質

偵探中2王

迷x

李依見衫好鬼顯眼

今次刷得有d辛苦
利申:唔捱得嘅90後

想奶

17-18有乜鳩好回顧

回乜顧 咪一堆復刻

全部都係覆刻都回顧

仲有出bd都計

又互吹

有人轉咁我收皮先

李依個條裙黎?

根本只係一件長恤衫

入面應該短褲掛

真係好撚吸睛

關連project先

咸十

戰犯咁快出嚟

咸川

好正..

怕唔怕俾人掉燃燒彈

對手都唔敢放開

咸十石

搵人掉輝石

條女真係向左走向右走索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯向左走向右走爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨向左走向右走入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

就睇下有幾大量情報

ok喎

啲棋整得幾好

爺爺咁細隻好怪

今次生放就係SALE呢SET呃錢產品

boardgame

實overrun
未入本篇,淨係關連project都未講到4分1

對比F_O⋯⋯

個氣氛

過左15分鐘了

好正 又夠細 實買

btw點解可以冇紅A

可能FGO係預告幾時預告

1200一隻

冇變石像咪執到

D棋又要抽

真係不務正業

on999

fgo啲野全部唔講

係咪放棄fgo，呃完錢專心發展周邊

係又唔驅 執柒左以後慳幾多數都唔識數

有無轉播link

龍娘俾人打到飛起左

信長心諗你肯講返隻game未

個生放幾耐㗎

隻桌遊啊, 1200日元1隻棋+5張指令卡, 係要抽架

聽講去到4點
最後5分鐘出個預告既預告

無FGO消息, 正

屌
冇人想知呀

3D模組都講咁耐

小腿同我個頭差唔多大

香港無機舖肯入

改模不遠了

留返課金唔好
仲要特登落機舖打

手機驚生放定係fate生放

瑪爾大寶具型左好多

瑪爾大幾正

要改寶具動畫了

可以睇B叔裙底了

信長發出hentai既叫聲

喔 喔 喔！

真係冇情報？

金劍估提拉b

唔想知啊

5分鐘

open！

arcade op

廢紙一張，目測好似廿年前數碼暴龍卡咁

無時間啦

瑪爾大

藍傻op個模組對眼睇落同4格版好似

買紅A張卡返嚟先講

都係鈴川太太唱

色彩

逆光

空白<-NEW

瑪大

隻龍好撚慘
唔係比人打出去就係做壓路機

咸川係咪好鐘意坂本真绫

係蘑菇好鐘意

新野

黎

屌

垃撚圾

我屌你咁都整得出

由色彩，到背光睇唔清楚D野嘅逆光，再到乜都無嘅空白
D OP TITLE咁樣落去，好唔對路下...

脫出game

乜撚野呀on99

屌仲以為起碼係新關黎

下?

有冇雞精

咸川又撚狗

撚狗

又比人撚
我屌你老母

周邊野

愛咸

e 好似又有俾咸川撚咁既感覺

柯南咩屌你

屌出聲

Overrun啦屌

冇睇到個生放...請問發生咩事

張圖唔錯

浪費左我人生半個鐘

脫出唔到神父會迫人食幾碟麻婆豆腐

貢慘 咩風都冇？

一眼就知犯人係邊個

莫教授就係犯人

邊可能唔OVERRUN
反正都好似係AJ2018 LAST STAGE，RUN到完場都無問題
好似係

撚狗ex

係咪要嚟？

料到

到底有無情報, 撚完狗未

唉屌終於有

台下即刻有掌聲

終於

風

撚狗準備

新人喎

唔好期待住

FGO吸埋D水就去晒其他地方, FGO本身唔會用番D錢

收島風村正

it狗呢

快

新it狗

睇嚟要迷咸

有新人可以diu?

羞恥play

Hi

安生

咸川訓練嘅徒弟

真撚狗!

活祭2號

第二個咸川

安生係咪O緊T唔得閒上台

MAMONAKO？

介紹完it狗播多條pv就完啦

皇女呀

正呀喂

PV？
2.1CM咋

其實好正常
要做大個餅
擴展個品牌

要同皇女瘋狂自拍

好似雷姆同emt混合咁

終於睇到了

show個pv，之後再話4月開就完

講MASTRR

話課左廿pack果d可以all in左皇女先

其實
會唔會

雷夫炸果下，已經將a隊7人彈左去果7個異聞帶...

根本就係混合版
如果係祈妹配就更好

caster

5星C

5星c

爆埋名

術職

綠

六十

寶具

5星CASTER

術

AOE

B

B B B!

bbb

無傷害數字嘅?

抽

把聲比想象中老

BI~BI~BI!

BBB

B!B!B!

C職全體打人寶=笑話

笑死

好似有d普通

CM

b阿塔

caster黎 點敢出數字

睇卡面

術尼

等到啦，豬皮塔

hea鳩到

牙塔?

豬皮塔

神父

武藏!!!

fap果兩個

好多衛星呀!!!!!!!!!!!!

有武藏

豬皮㙮
阿隆

我有無睇錯, 係豬皮塔

神父 係時候等我黎討伐你

黑貓弓

無

最尾個兩個人影咩黎

AP又實裝多個

李依個姿勢

ok 5bo

好似戴兜帽係新人？

黑貓係阿塔?仲有fa面具男?
武藏BB出黎救場

等住做佢條隊應該可以企滿成條屯公

遲下出個30秒版CM

有日期！

4月4

4月15

下個禮拜

4/4

4號

神父 你今次仲唔死!

4月4 有皇女抽？

有無咁好死

隻腳好撚淫

pass

即係今個星期又養生

等大家無得睇新鯖愚人節圖

竟然唔係4月30

隻手成日放落去

狐！

左上

又慳返

Icon

提早出左淨低2個CM角

左尾二有nigga

玉澡

狐呀 某四驅車要課了

icon果然係icon

拎住avlon

ICON有鞘！

等文西lily同狐

駛唔駛過哂四個斷章先

我感覺到icon要強化了

唔敢睇少了‼️‼️

放個avalon係到係咪藍呆要加強啦

都要有戲份先得

要抽

冇得笑icon了

邊個笑過icon既，實會後悔

grand saber

第2寶具...

基本10石

10石

撚狗石

咸川:三個綠方,剩返一粒唔洗找

結果只係畫黎撚人

送個10石, WFC

中間紅黑色果條友乜水

My wifi

有無手足可以比d圖黎睇下

CM B職
BTW 即係witch係ass

左邊黑色似杉田版所羅門

而家先發現 川澄cos緊icon！

文西bb

op個大波妹去咗邊

利申9up覺得似 唔好屌

發生咩事 以為完 去左交水費

應該都係啦

等抽文西lily

機戰排位

笑4

台下0反

Tamamo Witch assassin

呢個睇落似黑caster

信長好出力

又黎人地對晒答案，自己係度估？

直頭係

ap

AP合作

下

FAP X FGO

好明顯係 咁易認
驗下眼啦

fap合作?

齊格君

大家終於可以賣齊格

終於清晒ap眾

FAP

齊格

齊格 5星

仲唔係留後腳踭吸錢

唔是掛

小莫換模組+強化要來了

傻鳩齊格

反正你都係寶二就算
唔駛理咁多

51.4%

我同老婆嘅復仇戰

竟然過50

g持

驚你係個event到俾齊格打到仆街

發下夢好喇

唔好送齊格

快d同我出小莫靈衣

比人撚狗咁撚

見一隻賣一隻

鹽川:係咪好驚喜

諗下都驚

等睇比人片到仆街

送硬
邊有人會抽

唔係咁快出下話

到時最後個關比人怒刷

黐埋天草女帝一部機點睇

開寶具變飛哥

3個都唔抽

下星期cm會出
LB1出吋嘅係cm B職

飛哥活動加乘

強化未

出村姑靈衣

係都黐貞德

完成我嘅救濟

一陣5星限定 勁過梅林迫你含

好快就fate extra crossover

唔係好耐之前講左係送咩

oh my貞德
如果有新語音都唔敢聽

唔比人笑都偷笑

唔想見到1000年後既童謠

現實: 抽人活動 送多張紀念禮

唔比反口牙

白貞常駐架啦都

狗也不屌

唔好咁專業好嗎

齊格君 想比你懷孕呀

唉屌佢老母

比齊格懷孕

第一章就打柒你啦

對2.0劇情個興趣大過張卡

齊格君寶具可以係咩?

你好似又無錯

你活唔到2.1

抽狐啦望

仲唔係單體大劍連發

又有飛哥寶,又有科學怪人寶
屈g

🦊教喎

變完5round自滅

5星後腳，4星K隆，4星配佈齊格

不過你又知我唔會同神父一樣咁唔課唔課最後寶五

認真唔9up
真係想知綺禮係2.1係係到做乜鳩

都話 Rasputin

清啲版

攞嚟製造話題咋 第一章你就退場啦
唔係你以為你啲麻婆豆腐好好食呀

阿基里斯2部冇得召喚英靈先彈出黎，醒目仔

緊身衣狐

我知係巨根 就係想知更多

佢最愛切丁 想拎巨根屌切丁

左四有少少似所羅門

2turn內自爆必bo5👍

收島風齊格唔賣得+0cost

黑皮塔4星？

通常正版4星 黑化都會5星

皇女應該係原由實

學妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>齊格

如果係常駐就今次唔課住

一入場自爆到完場再諗

黑A

九成九STORY限

究竟呆毛企係中間做乜鳩

希望齊格寶具係自爆
想阿爆有得放下假

齊格=二部男主
隨劇情推進會和貞德有不同語音

icon有鞘
有機會係舊劍咁由理想鄉直送

幾時講

黑化好少何常駐

最好5*單體b

唔知點解硬係覺得似似地黑天

藍saber/槍:通常版5星 黑左4星